一回暖啲蚊就食撚曬屎

我11點開始訓 12點半俾佢地咬醒一次 殺撚咗隻仆街
依家2點半又醒 隻死人野俾我打 唔知中唔中 生死未卜

我屌佢老味依家啲蚊快撚過保特 巡航模式都仲睇到
一加速用肉眼根本追唔上 係快到憑空消失 打條毛咩屌你老母 好撚痕啊屌你老母

電蚊拍係家中必備，唔好怕去買煩，唔好怕擺係屋企7
慳極多時間打蚊，同埋睇住佢電光燒死有燶味，極有快感

唔洗諗一定係蚊帳
一勞永逸

點裝 有無圖

床有太多空間俾佢地匿

電蚊拍真心要有，電到出煙出味，電到彈出黎都要執返隻蚊再電過，電到變灰就可以準備電下一隻

有還有 都係會俾佢地咬醒

自已諗計啦 仲細咩要喂埋落個咀

裝唔到 空間有限

未見過有床裝唔到
當你煩撚到訓唔到想殺人果時就點都裝到

認同ching
認真，蚊帳

呢d 咁偉大既野當然係淘寶
唔係諗住Amazon 呀

不過香港人情願裝窗紗, 開冷氣
蚊帳始終要拆洗同空間

執番條屍再電，一定要變灰為止

啲蚊真係有撚病 殺完一隻又嚟多隻 隔左半個鐘都無 唔撚洗訓啦屌佢老母
一開燈就消失
宜家我解決方法係開撚住大燈訓
等啲契弟以為我未瞓唔敢出嚟

屌你老母 咬咗我四野 而家先打死一隻 仲要冇乜血

我一開燈就見唔到隻仆街蚊
屌你老母咬到我成手成面都係
仆佢個臭街今晚唔撚使瞓

岩岩先殺撚左2隻蚊 不過仲有1隻未殺

可以買d 滅蚊液，但千祈唔好買殺牠死，又貴又無用

無咁嘅空間

點解唔裝窗網 又唔貴 一勞永逸

岩阿 我由裝唔到變裝到

食我食到成肚血

有一隻款 果d棍係申缩（貴好多

之後再買個蚊帳 搞店

Taobao買個抽風既滅蚊燈$幾廿蚊
用自己usb/pc拿電。唔好用佢隻爆炸牛

仆街 我前日都係咁
瞓到半夜隻蚊喺我耳邊飛 嚇撚醒咗 開燈睇又見唔到 熄燈又飛出嚟 咬咗勁多撻勁痕 最後要開電筒瞓